送中例能夠令香港人覺醒嗎

屋企做生意，從來對政治唔過問，覺得反對派啲人好多事，好麻煩，成日搞到香港經濟差，佔中我去訓左幾日都比佢地屌到仆街。今日無啦啦問我，今次民主派會唔會搞遊行，佢地都想去行下。連一個政治白癡都覺得有問題既例，點解好似仲好多香港人都未意識到件事有幾嚴重？我真係好希望今次我地香港人能夠團結！打破50萬人遊行既紀錄，話比全世界聽，我地香港人唔係你話乜就乜，我地要既係民主，要自由！

都無話醒唔醒覺，大家都諗住走，只是走去邊吧